一句話，美式文明就係唯一嘅標準現代文明，香港要贏就必需全面實行

所有不符標準現代文明嘅都必需視為異端
全盤消滅

又有大支那膠負皮

幾有創意

人完全美式化，青年人先有出路

扮激進，引罵戰或者膠化討論

你當英式文明係咩？

美式先進好多

認真就柒了